覺唔覺AKB48果個高橋朱里好似吳鎮宇?

屌

個額頭柒到核爆

...

岩岩宣佈畢業去韓國